乜撚野天竹呀屌你老母

天鴿加山竹？

連個颱風都唔知叫咩名就番去訓啦保安局局長